盧覓雪話超蓮牛肉麵係伏

有冇人食過

嗰頭返工食過兩三次，真心講好普通貨色，個牛肉麵湯底重味精，食完個喉嚨好唔舒服一定要飲水中和返，牛肉就正常一般水準啦，如果唔係阿何小姐開應該好快玩完

要食寧願行多兩步食京都廣場間古早味

古早味好食嗎？
有咩好介紹

我都係食過幾次，通常都係食牛肉麵或者牛三寶麵，小食都唔錯，佢有個用醉雞整嘅卷好特別好有酒味，仲有個手抓餅都正

搵日試下

佢另外介紹嗰間三X，唔知係咪三星，我都諗住去試吓

何小姐嗰間，開張嗰排lunch同dinner都要排隊，啲人應該都係食名氣，行過舖頭見過何小姐幾次，依家開咗一排見真章，lunch黃金時間都唔使排隊入面坐唔滿，都好耐冇見過何小姐出現了

食過, 真係極度一般
唔算平 小食都麻麻地

同意古早味
我覺得算好抵食吓

95蚊碗 幾乸利下

依加同妹去試下